[拋磚引玉]黃絲信用評級

黃絲信用評級
不同評級在黃店有不同待遇
e.g.
平民 -> 正價
藍絲，唔服務
手足 10% off
坐牢 半價
或者折扣由商户自定
每個人的行為都會入blockchain
身份就由生物識別技術辨別
人面 / 步姿 / 瞳孔
問題係點防止極權將個系統私有化.....